Whatsapp 又死？

有冇人都用唔到？

用到

用唔撚到屌，上線時間都睇唔到

不停連線中

+1 垃圾

iPhone 表示乜事都無

連撚到而家都未用到

睇到好火（比緊298果班表示：好似用緊限速咁